魚肉燒賣正啲定豬肉燒賣正啲

我就覺得魚肉燒賣正啲嘅
尤其嗰啲巷仔檔
加埋碟煤炭豉油

魚肉燒賣
豬肉燒賣

豬肉難搵少有 但好好食

魚肉is sure

人肉燒賣正D

牛肉

人肉叉燒賣

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

Sue牙啦

麵粉燒買！

吊鐘燒賣

麵粉個隻最正

Y not both?

魚肉燒賣

狗肉

牛肉啦

有咩牌子推介

真

鯊魚肉

魚肉燒賣係咪姐係麵粉燒賣
市面上應該都揾唔到多魚肉嘅燒賣？

豬

茶樓豬肉燒賣